<platsannons>
<annons>
<annonsid>6208444</annonsid>
<platsannonsUrl>
http://www.arbetsformedlingen.se/4.1799db4911df80d2fa9800024.html?id=6208444
</platsannonsUrl>
<annonsrubrik>IT Tekniker Infrastruktur</annonsrubrik>
<annonstext>
Experis IT erbjuder kompetensförsörjning av chefer och specialister inom IT via konsultverksamhet, rekrytering och projektlösningar. Genom att kombinera vår branscherfarenhet med vår kunskap om människans potential får vi såväl individer som verksamheter att växa och utvecklas. Experis IT finns på ett 30-tal orter i Sverige och i mer än 50 länder världen över. Start är mars/april med anställning hos oss. (Ej underkonsult). Arbetsbeskrivning IT Tekniker Infrastruktur Beskrivning av uppdrag/tjänst: Uppdraget består i att delta i förvaltningsarbetet, uppdrag och projekt kopplat till IT-komponenten Katalogtjänst. •Avveckling/migrering av katalogtjänster. •Teknisk förvaltning av Activedirectory, fil och print •Uppdragshantering •Ärendehantering Resursen skall kunna jobba självständigt inom uppdraget samt stödja kunds ITs uppdragsledare och komponentansvarig. Efterfrågad kompetens skall inneha erfarenhet och god kunskap inom följande: •Microsoft infrastrukturtjänster •Active Directory •Windows Server •DNS/DHCP Övriga bör krav: •Powershell •Storage Erfarenhet av uppdrag inom hälso och sjukvårdssektorn Kontaktperson Är du personen vi söker är du välkommen att söka tjänsten via länken på denna sida. Då urvalsprocessen sker löpande är det viktigt att du skickar in din ansökan så snart som möjligt. För mer information om tjänsten kontakta Caroline Lindberg Sen på caroline.lindberg.sen@se.experis.com
</annonstext>
<yrkesbenamning>IT-tekniker/Datatekniker</yrkesbenamning>
<yrkesid>6625</yrkesid>
<publiceraddatum>2015-03-11T14:48:58.080+01:00</publiceraddatum>
<antal_platser>1</antal_platser>
<kommunnamn>Stockholm</kommunnamn>
<antalplatserVisa>1</antalplatserVisa>
</annons>
<villkor>
<varaktighet>Tillsvidare</varaktighet>
<arbetstid>Heltid</arbetstid>
<arbetstidvaraktighet>100%
 Enligt överenskommelse</arbetstidvaraktighet>
<lonetyp>Fast månads- vecko- eller timlön</lonetyp>
<loneform>Enligt överenskommelse</loneform>
</villkor>
<ansokan>
<webbplats>
https://www.experis.se/sv/jobb-och-karriar/Jobb/?job=E6F3DC25-5C78-410B-82AF-FD7708C877E5
</webbplats>
<sista_ansokningsdag>2015-03-18T00:00:00+01:00</sista_ansokningsdag>
<ovrigt_om_ansokan/>
</ansokan>
<arbetsplats>
<arbetsplatsnamn>Experis IT Huvudkontor</arbetsplatsnamn>
<postnummer>11181</postnummer>
<postadress>Klarabergsgatan 29</postadress>
<postort>Stockholm</postort>
<postland>Sverige</postland>
<land>Sverige</land>
<besoksadress>Klarabergsgatan 29</besoksadress>
<logotypurl>
api.arbetsformedlingen.se/platsannons/6208444/logotyp
</logotypurl>
<hemsida/>
<kontaktpersonlista>
<kontaktpersondata>
<namn>Caroline Sen</namn>
<telefonnummer/>
</kontaktpersondata>
</kontaktpersonlista>
</arbetsplats>
</platsannons>