<platsannons>
<annons>
<annonsid>6208595</annonsid>
<platsannonsUrl>
http://www.arbetsformedlingen.se/4.1799db4911df80d2fa9800024.html?id=6208595
</platsannonsUrl>
<annonsrubrik>Testledare med inriktning last och prestanda</annonsrubrik>
<annonstext>
På Svenska Spel får du jobba med att sprida glädje och spänning. Med spel som Lotto, Triss, Stryktipset och Vegas, samt på Casino Cosmopol, erbjuder vi några av Sveriges mest underhållande och bästa spelupplevelser. Hos oss får du ett meningsfullt och spännande jobb, där idrott, Stockholms utbud och Gotlands lugn alltid är nära. Samtidigt som vi vill skapa Sveriges bästa spelupplevelser vill vi ta ett stort socialt ansvar. Därför hjälper vi till exempel våra kunder att hålla koll på och sätta gränser för sitt eget spelande, istället för att övertyga dem att spela mer. Vi sponsrar också svensk idrott på alla nivåer – från ungdom till elit. Om du blir en av oss på Sveriges marknadsledande spelbolag får du vara med och skapa framtidens sunda spelmarknad.
 
 Svenska Spels IT-avdelning ansvarar för ett av världens mest avancerade spelsystem. Totalt är vi drygt 200 personer som är jämt fördelade på våra kontor i Visby och Sundbyberg. Vi har en unik systemmiljö som ligger i framkant i jämförelse med vad som erbjuds i branschen. Vi har själva byggt de system som vi behöver för att framgångsrikt driva vår verksamhet. Vi arbetar i agila team med open source och den senaste tekniken. Våra system hanterar bara i onlineverksamheten två miljoner transaktioner per dag och en omsättning på 20 miljarder kronor per år. Våra system måste vara mycket säkra och feltoleranta då en enda transaktion kan ha ett värde på miljontals kronor för kunden.  IT-Utveckling är en av fem avdelningar inom Koncernstab IT och består av 130 medarbetare som är fördelade på 8 sektioner. Organisationen kännetecknas av hög förändringstakt och korta beslutsvägar. Vi har ett starkt engagemang och jobbar med teknik i absolut framkant Vi arbetar hela tiden med att effektivisera och automatisera våra arbetssätt. Därför behöver vi nu förstärka med en testledare med teknisk bakgrund. Vi söker nu dig som vill vara med att vidareutveckla våra nuvarande testmiljöer och hjälpa till att bygga framtidens. Är du tekniskt kunnig, gärna inom systemutveckling? Är dina mest framstående egenskaper engagemang, analysförmåga, kommunikation och driv? I så fall vill vi att Du söker vår lediga tjänst.  Uppdraget innebär: • Att vidareutveckla våra nuvarande testmiljöer samt ta fram nya sätt att enkelt och snabbt sätta upp behovsstyrda testmiljöer • Att utveckla vår plattform för automatisering och ta fram automatiserade tester • Att ha en agil aproach till arbetet • Att kunna arbeta i rollerna: Testledare/testare • Att estimera, planera och driva testarbetet såväl självständigt eller som en del av ett större projekt Vi söker dig som har erfarenhet inom IT från såväl test som systemutveckling. Du har en akademisk utbildning med teknisk inriktning och erfarenhet av att jobba inom systemutvecklingsprojekt som testare och testledare. Som person är du drivande, hjälpsam och har ett coachande förhållningssätt. Du har förmåga att kunna entusiasmera och engagera samt är pedagogisk och analytisk. Du har förmåga att hålla huvudet kallt även när det händer mycket. Vi erbjuder dig ett spännande och utvecklande jobb i en miljö som präglas av laganda med många ambitiösa och engagerade medarbetare.   Tjänsten är en tillsvidareanställning med placering i Sundbyberg eller i Visby. För mer information om tjänsten kontakta Mats Ljungblom, Sektionschef utveckling, tfn 010-120 38 01. Övrigt: Vi har gjort vårt medieval för annonsering och undanber oss därför kontakt med annonssäljare och andra säljare av rekryteringstjänster
</annonstext>
<yrkesbenamning>Testledare</yrkesbenamning>
<yrkesid>6826</yrkesid>
<publiceraddatum>2015-03-11T16:04:50.890+01:00</publiceraddatum>
<antal_platser>1</antal_platser>
<kommunnamn>Sundbyberg</kommunnamn>
<antalplatserVisa>1</antalplatserVisa>
</annons>
<villkor>
<varaktighet>Tillsvidare</varaktighet>
<arbetstid>Heltid</arbetstid>
<arbetstidvaraktighet>Heltid
 -</arbetstidvaraktighet>
<lonetyp>Fast månads- vecko- eller timlön</lonetyp>
<loneform>Enligt överenskommelse</loneform>
</villkor>
<ansokan>
<referens/>
<webbplats>
https://svenskaspel.se/?pageid=/omoss/jobba-hos-oss/lediga-jobb&aguid=DD9CE03D11C84EFEACA9B635A5ED5E07
</webbplats>
<sista_ansokningsdag>2015-03-31T00:00:00+02:00</sista_ansokningsdag>
<ovrigt_om_ansokan/>
</ansokan>
<arbetsplats>
<arbetsplatsnamn>AB Svenska Spel</arbetsplatsnamn>
<postnummer>62139</postnummer>
<postadress>NORRA HANSEGATAN 17</postadress>
<postort>Visby</postort>
<postland>Sverige</postland>
<land>Sverige</land>
<besoksadress>NORRA HANSEGATAN 17</besoksadress>
<hemsida>www.svenskaspel.se</hemsida>
</arbetsplats>
</platsannons>