This XML file does not appear to have any style information associated with it. The document tree is shown below.
<platsannons>
<annons>
<annonsid>6208273</annonsid>
<platsannonsUrl>
http://www.arbetsformedlingen.se/4.1799db4911df80d2fa9800024.html?id=6208273
</platsannonsUrl>
<annonsrubrik>Testare IT-avdelningen</annonsrubrik>
<annonstext>
Företagspresentation: Stockholm växer som aldrig förr. Våra ambitioner är höga - vi ska vara en stad i världsklass. Nu söker vi dig som vill vara med och forma morgondagens Stockholm. Bostadsförmedlingen i Stockholm AB är den ledande marknadsplatsen för lediga hyresrätter i Stockholmsregionen. Vårt viktigaste mål är att öka inflödet av lägenheter och vårt fokus är att förenkla för den som söker bostad. Varje dag förmedlar vi mer än 40 hyresrätter och varje år öppnar fler än 10 000 bostadssökande dörren till sitt nya hem. Det är den bostadssökande som själv söker och anmäler intresse för de lediga lägenheterna, som sedan förmedlas i ett transparent system efter kötidsordning. Bostadsförmedlingen har 80 anställda och omsätter 95 miljoner kronor. Bolaget ingår i koncernen Stockholms Stadshus AB, som ägs av Stockholms stad. Läs gärna mer på www.bostad.stockholm.se Arbetsuppgifter och ansvarsområden: Bostadsförmedlingen befinner sig mitt i ett spännande förändringsarbete med stort fokus på kundens upplevelse av oss. Det innebär också förändringar i arbetssätt och processer. IT-funktionen ligger till stor del bakom de möjligheter och service som kunden erbjuds. I uppdraget som utvecklare ingår därför att kontinuerligt lyssna på slutanvändaren och leverera därefter. I rollen ingår att skapa relationer och nätverk inom verksamheten samtidigt som man ska lära sin omgivning vilka möjligheter och tekniska lösningar som kan erbjudas. Som testare får du ansvaret och förtroendet att vara drivande i arbetet med att leverera högkvalitativ kod och vara involverad i arbetet med att ta fram våra riktlinjer. De beslut du förväntas ta, kommer att påverka alla våra kunder utan fördröjning. IT-funktionen består idag av 12 personer där du rapporterar direkt till IT-chefen. Din profil: Du förväntas tillämpa din expertis och tekniska kunskap i arbetet med att vidareutveckla och förvalta vår IT-miljö, samt kunna leda dina kollegor i de beställningar som du förväntas ta ansvar för och följa upp. Vi ser gärna att du varit med under minst en projektcykel, från beställning till godkänd leverans. Vidare passar du in i rollen om du har en utvecklad förmåga att presentera och kommunicera med din omgivning och hela tiden har ett fokuserat och resultatorienterat perspektiv på det arbete du ansvarar för. Det krävs ett metodiskt arbetsätt för att leverera regelbundet och kontrollerat i nära samarbete med dina kollegor, vi arbetar alltid i team. Du är förtroendeingivande då det behövs en person som kan leverera och uppfylla kundens förväntningar och krav. Vi skulle uppskatta om du har minst två års dokumenterad erfarenhet av .Net och Microsoftstacken (Sharepoint, TFS, C#, ASP.NET, MVC, SQL Server) och har arbetat med Agila utvecklingsmetoder och verktyg. Har du arbetat med Confluence och Jira tidigare är det extra uppskattat. Du får ett stort ansvar i vårt arbete med att bygga upp vår IT-avdelning då du får vara med att sätta ramar för hur vi ska arbeta, bryta ner mål och successivt jobba fram ett mönster för framgång. I ditt arbete får du ett stort ansvar och förväntas ta egna beslut med tydliga riktlinjer för vad du förväntas leverera. Ansök redan idag!: Bostadsförmedlingen samarbetar med Unik Resurs i denna rekrytering. Sök tjänsten på vår hemsida www.unikresurs.se /lediga tjänster snarast, dock senast 5 april. För ytterligare information maila carolina.aspdahl@unikresurs.se. Unik Resurs: Välkommen till Unik Resurs! Din rekryterings- & utvecklingspartner i med- & motgång Hos oss är du alltid välkommen att kontakta ansvarig rekryterare om du har frågor eller funderingar kring ett annonserat uppdrag. Om inte detta uppdrag passar dig är du välkommen att kontakta oss så kanske vi kan hitta ditt drömjobb tillsammans. Vi känner regionen och vet var du kan göra bäst nytta med din profil. Lycka till!
</annonstext>
<yrkesbenamning>Systemtestare</yrkesbenamning>
<yrkesid>5422</yrkesid>
<publiceraddatum>2015-03-11T13:11:29.890+01:00</publiceraddatum>
<antal_platser>1</antal_platser>
<kommunnamn>Stockholm</kommunnamn>
<antalplatserVisa>1</antalplatserVisa>
</annons>
<villkor>
<varaktighet>Tillsvidare</varaktighet>
<arbetstid>Heltid</arbetstid>
<arbetstidvaraktighet>Heltid
 Tillsvidare</arbetstidvaraktighet>
<lonetyp>Fast månads- vecko- eller timlön</lonetyp>
<loneform>Fast lön</loneform>
</villkor>
<ansokan>
<referens>Kommentus/Daniel Marcela</referens>
<webbplats>
http://www.unikresurs.se/lediga-tjanster/?mtrpage=assignment&mtrt=ams&mtrid=3817
</webbplats>
<sista_ansokningsdag>2015-04-05T00:00:00+02:00</sista_ansokningsdag>
<ovrigt_om_ansokan/>
</ansokan>
<arbetsplats>
<arbetsplatsnamn>Unik Resurs i Sverige AB</arbetsplatsnamn>
<postnummer>58230</postnummer>
<postadress>Skyttegatan 2</postadress>
<postort>Linköping</postort>
<postland>Sverige</postland>
<land>Sverige</land>
<besoksadress>Skyttegatan 2 58230 Linköping</besoksadress>
<logotypurl>
api.arbetsformedlingen.se/platsannons/6208273/logotyp
</logotypurl>
<hemsida/>
<kontaktpersonlista>
<kontaktpersondata>
<namn>Carolina Aspdahl</namn>
<telefonnummer>0767-781507</telefonnummer>
</kontaktpersondata>
</kontaktpersonlista>
</arbetsplats>
</platsannons>